純粹學問 氦氣樽自殺

我見而家香港買個啲氦氣樽全部都要用手提高/禁實先出到氣，咁啲人其實點自殺

已檢 拉

拉乜鳩

用繩綁住

呢個post極危險

巴打你係真係學術討論好啦

之前見荃灣個單咁奇先問下

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

講緊疑點....

直接點火

唔易燃嫁

我要用氪星石先削弱到自己啲超能力，自殺都唔係咁易

唔洗氦氣
就岩膠袋笠頭都會死

條女係謀殺+畏罪自殺

荃灣阿，唔係屯門個單

搵嘢壓住個制？我都諗過呢個問題

上面話搵繩，但我睇張圖係冇

你未死果時禁住佢 禁禁下禁到無力放手果時都夠你死啦
不過死唔去好似仲慘

白馬嘯西風

樓主睇下

自殺用膠袋

生命可貴，學術交流

邊度有得買